咪撚再post陳怡呢啲豬閪喇

你咪post緊囉

起碼無佢啲豬腩肉照

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課